有冇人睇到CCTVB與暴力割席個政府廣告

如題，有冇手足影得切
其實政府已經露曬底又玩返分化嗰招

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

同暴力割席，只會另人聯想到警暴

支持前線自決 外來人唔好再入去！
收到消息太多鬼混入去叫人留守！

啱呀，同狗割席

信現場決定，連登越嚟越多分化同fake news